Vanaf daar konden we de zoeklichten zien Richmond Hill en Kingston Hill gaan heen en weer, en rond elf de rinkelden ramen, en we hoorden het geluid van de enorme belegeringsgeweren was daar geplaatst.
